平然動心 自問比一生一世認真

但你將戀愛 化造憐憫 難道我也愛都變恨